A0女揮手區（18）

其實A4係好事定壞事

無話好唔好壞唔壞 我不嬲順其自然

除左初戀之外 其他都係女主動

四段感情我都無出軌 對得住自己

可能性格唔太岩

我性格有D似隱世神仙

無事 禁錯制 大家唔好回

？？